［求救］日本iTunes 問題

小弟係好耐之前已經開左日本iTunes AC
岩岩買左張日本iTunes 儲值卡
都成功入左儲值卡 係iTunes 睇到個金額

但係

當我要係隻game課金個陣
就彈出左以下問題

入左去之後就係咁既畫面

但我唔記得左自己set左乜野

想問各英雄可以點做
唔想浪費左啲錢

打去apple reset

係唔係要去日本個邊reset

係，用日文叫佢改

唔使日本 香港都得好似 照畀個email佢

有個帳同樓主一樣
都係呢兩條
大家應該抄同一個網
樓主有答案記得話我知

之前都試過係咁 打去一開始係咁問我有冇印象條問題係咩 搞咗一輪先同我講開咗個雙重認證就得

Log in apps store id as apple id
Click雙重確定
可以by pass thise question

總之logout apple id（不是apps store)
用日版login apple id
開雙重認證

我本身都開左雙重確定
我confirm左係日本ac
再試過都係問問題
都多謝巴打幫忙先

你係唔係itunes帳號同appstore帳號唔同
我同你卡同一樣的問題

iTunes 所顯示既AppStore ac係日本個個
I cloud同 AppStore 個 email就唔同

掂左啦

跟住佢咁做去reset個安全密碼
2分鐘就得

多謝咁多巴打幫手